有無人想捉緊夏天的尾巴同利利鴛鴦戲水？

地點：公眾泳池
條件：靚女x10000000
費用：柒頭唔得 靚女我請

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

係咪拍MV?

知唔知咩叫鴛鴦戲水

知

我係諗住咁==

唔入流==

jb好能skr

海盜船p?

op咁貴 請唔起

小妹想join==

有d泳池有

我

搞手只求打個和

酒池肉林🚬

直接做愛ok？

實好貴-.-

我um錢出嚟cow女 好能偉大

你諗到我太淫亂